<h1>FINAL PROJECT</h1><br>

<h2>Kelompok 13</h2>

<h2>Anggota Kelompok</h2><br>
<tr>
<th>1. Agus Nur purwanto</th>
<th>2. Abdullah Azzam</th>
<th>3. Firhan Nisfiansyah</th>
</tr>

<h3>Tema Project : Aplikasi Data siswa</h3><br>

<h3>ERD</h3><br>
<img src="public/images/aja.png">
<br>
<h3>Link video :</h3><br>

link youtube :<a href = 'https://youtu.be/d7M0XorPqDc' target='_blank'>demo aplikasi</a><br>
link deploy : <a href = 'http://final-projectlaravel.herokuapp.com/login' target='_blank'>Deploy website</a>

<h1>Mohon maaf untuk tampilan register belum saya buat di karenakan waktu yang terbatas</h1>
